東華學院EN 討論

收到offer 學費好貴兩年要成18萬
有無人知 同 可以分享下東華ＥＮ讀緊同畢業後就業的情況

討咩論呀 讀得東華都唔差得去邊

東大世界第一

讀咩EN?!Quit撚左去報RN啦
否則你將來一定後悔

放棄東華

Ou收左